# Тестовое задание для компании SoftMediaLab
============================

#### Задание:

Реализовать REST АПИ для клиентского приложения, которое должно отображать страницу со списком студентов с возможностями: 1. добавить нового студента в этот список; 2. удалить существующего студента; 3. отредактировать существующего студента; У студента есть поля: - ФИО - дата рождения - успеваемость (опционально из справочника неуд/уд/хор/отл). Технологии: .Net Core, DI, EntityFramework, Postgres
Подключить SwaggerUI

#### Документация по апи: http://localhost:5117/swagger

#### В работе были использованы .net Core, EF Core, MediatR, Autofac, PostgreSql.

#### Приложение можно собирать через visual studio либо через docker-compose.

* docker-compose up /(поднимает бд, api и asp приложение-вью)

#### По умолчанию api работает по адресу http://localhost:5117/
#### Вью для работы с api: http://localhost:8080
